機場推呀伯 藍屍執到寶咁 有冇人有片？

一早起身未食老婆餅
班廢老又send黎話班後生仔圍個啊伯好撚慘

葛博士又黎料

有冇師兄有片頭？
一黎就係片中間
無都入去交流下接機心得

推

前日機場阿伯事件起端